{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56364&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주송이별장펜션"
    },
    "text": "スキー場リゾートでは割引価格で宿泊できる宿泊施設を提供しています。 この宿泊施設ではスキーやボードスキーをレンタルできますし、夏は足球やバドミントンなどのレジャースポーツを楽しむこともできます。 周辺には徳裕山、茂朱リゾート、徳裕山休養林などがあり、観光にも最適です。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、現在進行中のイベントではスキー場リゾートで25~30%割引、夏のレジャースポーツで40%割引を受けることができます。 ボードやスキーをレンタルするには現場でお支払いいただく必要があり、客室には暖炉があり、利用料は30,000ウォンです。 カラオケやフットサル場は無料で利用できますが、状況によって制限される場合があります。 入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 ペットは客室に出入りできず、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "現在進行中のイベントでは割引がありますか？",
            "answer": "はい、現在進行中のイベントではスキー場リゾートで25~30%割引、夏のレジャースポーツで40%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ボードやスキーは予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、ボードやスキーは予約不要です。現場でお支払いいただければレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室には暖炉がありますか？",
            "answer": "はい、客室には暖炉があります。利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケやフットサル場の利用料はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、カラオケやフットサル場は無料で利用できます。ただし、状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設内に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 464
    }
}